其實美股最後一隻黑天鵝會唔會就係 trumptrump中肺炎？

最近幾日已經好多外國高層政要中招，萬一 trumptrump中招，以佢個年齡幾乎死硬

而且如果佢身邊嘅最高層如果齊齊中招，就會好似Designated Survivor咁

師兄玩港燈護身符？
我就話侵一定無事

我燈無用，媽咪面燈先有用

習大大中招
美股先會pk

屌，咪撚燈啦，你藍絲黎？

我可以為佢死

用連登十萬條狗命換佢平安無事

中左都唔會公布

講緊係死

中左但反升先好笑

侵侵當選個日美股都係暴跌

呢種身分嘅人 全國第一優先醫佢啦 其他地方死亡率咁高係因為醫療系統應付唔到 好多人由得佢病死 但你大把資源去醫同照顧一個人 點會死係武肺手上

你自己睇反高齡人士個死亡率啦好冇 ？
全國第一優先醫 係唔係連愛滋都醫到？

真係有可能

其實有啲病毒反而係壯丁亡率高好多，以西班牙流感為例，老弱婦孺反而無點死，原因係免疫系統反應過強，會有太過強烈嘅免疫反應而死，

講完你都係唔明 高齡死亡率高係事實 抵抗力唔夠強 但都係好大原因係得唔到合適治療
你條友仲夠膽拎愛滋同武肺比 剩係Gilead個隻藥都好大機會醫到啦 你唔好拎武肺同末期cancer 比？ 用下你個死人腦啦

其實你知咁多，咁識醫武肺，有冇考慮過去登剌針？

等全世界都可以唔洗怕

巴西總統中招，仲要見過trump

師兄玩到咁大

希望我發輝到連登登力啦，登到佢無事

咁你明點解今晚道指升啦

咁又客觀d, 你自己都講到好似好了解武肺咁, 你都可以去登刺針

咁要點
話侵仔死硬？

無嘅數據唔會呃人 由其已經咁多個國家中，高年齡真係死最多

咁都唔係死梗啦ching